[11點] 洲際國家盃 葡萄牙 對 墨西哥

A組 其餘兩隊俄佬 紐西蘭
今晚想睇下Bernardo

今晚得呢場？

2點仲有山神對喀麥隆 不過唔係好想睇

咁睇完11點葡萄牙就訓了

歐國盃冠軍對美洲金盃冠軍

今晚出雙施華

LM

咩台播

都係得樂視
不過隔離post 有巴打話hkbn 客戶有免費1個月樂視

登記link